Создание и поддержка web проекта по выездному оформлению и выдачи загранпаспортов для граждан Украины
https://vip.pasport.org.ua/

update - 2.3
Оптимизирована мобильная версия по google page speed до среднего значения 75